如果港獨成功左 我再搞番到鴨脷洲獨立 叫唔叫分裂祖國？

如果港獨成功左
我再搞番到鴨脷洲獨立
叫唔叫分裂祖國？
到時連登獨裁者會用咩手段去打壓我

你而家搞鴨脷洲獨立都係分裂國家

我唔係問而家搞係咩

到時一定會聯同各區獨立義士組成聯盟

成班五毛圍爐取暖

你有論述支持先啦

( Show Blocked User - 哥是個傳說 )
( Show Blocked User - 岩瀨健三(居美中 )
( Show Blocked User - 觀塘碼頭 )

會

會一槍打爆你個頭

我真係好撚驚

係事實來 驚都冇用

我到時就會支持鵝頸橋橋底獨立建國

原來你就係鵝頸橋底公廁果個死基佬

仆你個街 你又知我有上連登既

油麻地公廁都好多gay佬

玩單機玩得你咁自豪

五毛哥是個傳說打稻草人
而家香港俾中國打壓緊
連登仔點樣打壓你呀柒頭

一個皇帝點樣得權 就會點樣防人得權

果然係經濟學人
民主光環只係奪權既時候先會用

到時會係紅隧同西隧口
set關口

又一個打稻草人嘅五毛
岩瀨健三
無視而家中國獨裁打壓香港
走去ff港獨後嘅香港